(Xbox)有冇人放One S? 急

今日部xbox無啦啦壞撚左開唔到機
有冇人放??? 聽日交收
我想打機呀

pish
唔想係信和洗2.5k買

收你部機

壞左火牛
仲有咩用